痴線唔小心撞到個鬼佬比佢當賊鬧

一開頭以為佢係因為我撞到佢先嬲 諗諗吓我又有道歉冇理由講粗口仲鬧咁耐 不過我都唔敢鬧翻轉頭 人地大隻過我勁多又高 驚死一間俾佢打獲金

廢柴港男